想搵一首歌 有冇人幫到我

唔係太清楚咩文 唔知韓文定日文嚟
歌詞大約係咁：

老～虔婆
雪guideline囉哦咩raw
雪guideline囉哦咩raw

雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 咪乸～依喎
雪青青青青 賣佬嘩～
雪guideline～喎喎喎喎～
雪咖喱issue~
雪咖喱issue~

搵咗好耐都唔知咩嚟 有冇人幫到小弟

咁早

早起的鳥兒有蟲吃

Lemon 米津玄師

男定女唱？
似泰文歌喎

男

有啲似超人嗰首 君だけを守りたい

2020重見到超級無敵估歌仔